[cover]小妹第一次清唱，歡迎點歌～

小試牛刀
第一次放上黎

歡迎點歌
識唱會盡唱
各位巴絲唔好屌得咁大力

第一

聲底沉實，幾好

條撚夠粗，幾好

Indie嘢都識嘅話，想聽小紅帽首失魂魚

想聽富士山下

耿耿於懷 juno

做我條女ok？

一開始聽
以為係男人聲

過獎

呢首唔識唱啊

你個名

比較低音姐

低音完爆連登果堆"低音"女聲

推一推

Push

富士山下

情人

留名

耿耿於懷

我點囍帖街

天真有邪呀bb

難聽到升翻6度再唱過啦

太高音的話,就吳哥窟啦

黃小琥-沒那麼簡單

你把聲好似係邊到聽過

兩選一
Taylor Swift-You belong with me
Of Monsters and Men-Human

臨近七月聽好bug on

今日把聲沙到啞左
聽日先找數
唔好屌咁大力

噴咪情況有D嚴重

似盧巧音
好心分車 三角誌

傅配嘉 - 絕

唱 就這樣愛你愛你愛你 果首既副歌歌ok？

係咪TB

勁多懶音

睇怕都係有閪窿又鐘意人地有閪窿

做咩首首歌都拖咁慢
btw 習慣失戀thanks

執迷不悔

唔係

幾好聽

無update?

練下聲門閉合 穿透力強啲

Agger

天下無雙 張靚穎果首

Stairway to heaven
babe I'm gonna leave you
She loves you
across the universe
it's my life

最近要考試
所以比多小小時間
D唔識既歌/唔熟既要練下

愛你

男人黎既

仲未唱

女仔唱歌一定要高音又夠嗲先叫好聽咩屌

一輩子守候
應該幾岩樓主
不過我最想聽睡公主

樓主係咪已經唔再唱

我諗樓主已經無視我

唔係啊
要等等

被無視加一

巴打 聽完都係唔識唱 有無第首

pm me

兩首都唔識？
定英文歌唔得

魚仔

Lukas Graham-7 years

Again please

呢首都唔識啊
少聽英文歌

自己揀首英文歌比你得唔得

巴打呢度無一首識
有無第首

慢歌試下唱

呢首都唔識啊

姐係叫我唱慢歌？
定呢個係一首歌

你聽開咩英文歌?

Lucky
Wake up when September ends
好聽就聽

有無聽rock?

黑白照

泰文歌ok?

A little piece of heaven
It ends tonight

唔好玩啦大佬
日文都仲得

西野加奈既No.1

Yellow Submarine - Beatles
Strawberry Fields Forever - Beatles
Whole Lotta Love - Led Zeppelin
Time - Pink Floyd
Another Brick In The Wall - Pink Floyd
The Show must go on - Queen
Radio ga ga - Queen
Smells Like Teen Spirit - Nirvana
Imagine - John Lennon
In my life - Beatles
Live Forever - Oasis

都係唔識
攪到好似罰你打歌名咁

絲打可能唔多識英文歌
咁。。。唱 忐忑

笑咗

想你用粗囗鬧我

可以的話
麻煩點一首人非草木丫唔該

咁樣好咩
唔識唱忐忑

你講你聽開咩band

鐵樹蘭
但我唱唔到death voice

無盡一定識啦

想聽你唱HOCC既
親愛的黑色

或者
勞斯萊斯都得
你鍾意

咁就無盡啦

走在冷風中

好心分手

三角誌

我以為男人扮絲打

絕

習慣失戀

beyonce listen ok?

絲打把聲好hocc
低音好穩 癡情司應該好啱你唱